[半Live] 又係日本東京5日

小弟 第一次去旅行出po 請多多指教

幾個月前香港航空出優惠 我就忍唔住買咗張 東京來回

行程大致上係咁
Day 1 兩點落機check in hotel 周圍行下
Day 2 日光
Day 3 橫濱
Day 4 河口湖
Day 5 返hk

轉頭9：15 起飛。。 依家畀張早餐圖你哋先

完全唔明白點解咁多人鍾意食魚蛋粉呀一啲都唔好味

指定動作

緊急出口位超舒服仲要隔離冇人坐

邊到?

勉強見到富士山

好撚垃圾

睇你的名字先

依家NEX 出緊去新宿

瞓陣覺先晏啲再po

騎劫

我係諏訪等緊日落

終於到咗新宿。。。

check in完 好唔想出去好撚攰。。。

依家準備出去東京鐵塔

一個人咁正

好撚肚餓所以去東京鐵塔之前 去咗六本木食吉列豬扒。。。 呢間野好好味而家好撚飽

手足 想問聲宜家東京係咪唔會落雪
我月尾去東京 自駕去河口湖
想知重洗唔洗雪胎
如果唔洗重黎得切改booking

東京冇落雪

唔該哂 你點去河口湖？

lm 睇河口湖

留名睇日光

留名跟進河口湖

我下個月去東京都係住依間酒店
想問下易唔易搵？附近如何？

河口湖酒店岩岩覆 叫我要booking 雪呔
話3月路面會有機會結冰
巴打我等你去到河口湖睇睇情況先
麻煩你

似係個邊識左條女 結埋婚落地生根多D